中槍中五生情況轉為穩定 另兩人危殆

昨天「黑色十.一」，全港多區均有公民抗命集會或遊行抗爭，多人在衝突中受傷。今早醫管局提供最新數字顯示，共104人送院，除了中槍的中五生曾志健，情況由危殆轉為穩定外，目前仍有兩名傷者留醫情況危殆。

醫管局稱，截至今早10時，全港12間公立醫院共接收104名傷者，分別是81男23女，年齡介乎11至75歲。現時兩名男子危殆，留醫東區醫院及律敦治醫院；兩名男子嚴重；29人情況穩定或滿意（當中一人為曾志健），71人經治理後出院。

辛苦曬醫護人員

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

好彩冇生命危險

兩名男子危殆..即係中其他彈或者打到仆街

有冇另外兩人嘅資料？
雖然冇中鎗，但唔好當佢哋係condom啊

對準政權 全民公投實行雙普選

吉人天相
但令外兩個仲係危殆
希望佢地無事

另外果兩個人係邊個？
可唔可以大家share多啲然後文宣幫手
要全世界都知道！
唔可以比手足嘅血白白流

推

義士真係好堅

另兩人咩情況?
做咩事?被棍打定中咗布袋彈之類?

最細11歲....

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

要推